筲箕灣愛蝶灣3保安箍區議員頸搶電話

【愛蝶灣管理處拒絕公開疫情資訊 我被三人箍頸並搶電話】

收到 #愛蝶灣 居民通知，懷疑有確診個案人士與管理公司夜更保安有接觸。因此我馬上到管理處理解。

可惜，三位保安對我百般阻撓，甚至一齊向我動粗，箍我頸、搶我電話，試圖逃避追問。

盡快為居民求證，是我份內之事，但管理處不積極處理之餘，更向我動手，我表達極度憤怒。

但我會繼續為居民服務，任何惡勢力都無法阻止！

原文

投訴師進場 - 富城集團

推

新年利是

直程傷人呀

會理咩

過唔到年

私了唔洗佢理

Push

下個月換過第二個藍絲嚟做看更

痴撚線,看更都咁撚大支

愛蝶灣人數都唔少，出嚟啦！

#灣東願景
#郭志聰

跟進番

多謝各位關心，我人沒有大礙。我已向富城管理公司總部反映，要求管理公司核對所有保安住址有否與確診大廈地址重疊。無論有或沒有，都要在屋苑當眼處，及每座大堂貼通告通知住戶。

有街坊消息謂2、3座夜更保安與確診人士為同一大廈（非密切接觸者），現正進行測試，兩天後有結果。此消息尚未有管理處核實，請各街坊留意。

愛蝶灣業主委員會主席好似仲係林其東，即係上屆區議員，上次初選見佢辦事處門口貼咗張香港再出發的poster

富城應該係新世界

咁都得 你保安黎咋

武肺再出發呀佢

可能係退休狗

條保安狗搶劫、播毒喎

支持區議員告鳩佢搶劫傷人

保安=普通市民，冇特權用武力架，連睇人身份證嘅權力都冇

屌，我住果到都係富城集團，係咪藍架？

五毛又想扮嘢

push

食蕉想播毒害人

哇屌！惡撚到

Cls

呢d保安一定要告到佢地冇得做

富城啲保安好多都垃撚圾
前排先俾數碼港踢走咗

比人都唔識還手，仲要唔係狗都係咁，淨係識比人打同投訴，香港人無得救

富城CEO話同你齊心抗疫但係就隱暪員工武肺情況，搞到住戶心驚驚

用心守護關愛同行
富城集團與你同心抗疫

面對目前香港嚴峻疫情，富城集團全體員工現正時刻緊守崗位，每日盡心盡力為香港市民提供優質及專業的綜合管理服務。作為香港卓越的物業及設施管理服務集團，我們竭力為員工提供一個健康的工作環境，更重要的，是要為每一位客戶提供一個清潔衛生和安全舒適的生活環境。

我們堅守「用心服務專心管理」的服務承諾，同時肩負企業社會責任，時刻以客戶、員工及社區的安全和健康為首位，並推行以下一系列關愛防疫措拖：

加強清潔及消毒各公共地方及工作場所。
制訂彈性上班措施以減低同事互相感染的機會。
為前線員工提供防護口罩、消毒搓手液及全面防護裝備。
向員工送上「愛心防疫包」，包括酒精搓手液、消毒濕紙巾、健康飲品及新鮮水果。
為員工於上班前量度體溫。
採用視像會議，以保持社交距離。
捐贈漂白水等抗疫物資予社會上有需要人士。
為個別客戶提供家居援助增值服務。
富城集團將會繼續積極實踐我們的企業核心價值，追求卓越的管理服務，同心守護香港。

祝願各位身體健康！生活愉快！

#富城集團
董事總經理
#鄭錦華博士

請善用起底功用

啲保安自己都要喺果到返工....咁又有咩為呢

看間都咁惡

富城係地鐵沿線物業嘅管理公司
閪就一定 藍都一定係

留名

襲擊

垃圾會員又想洗底

富城專出垃圾

【明報專訊】豐盛服務（0331）主要收入來自機電工程，項目涵蓋各類型建築物及設施，其他業務包括環境管理、清潔及廢物管理，以及專業洗衣服務。集團去年底完成向母公司，以近7.05億元收購物業管理服務公司（富城集團[size=5]和僑樂集團）。

[size=5]新世界發展（00017）副主席杜惠愷旗下的豐盛服務（00331），計劃以7.05億元向母公司收購富城及僑樂兩間物業管理公司。

即炒呀
洗定八月十五賞月啦

咁似許智峰單案

保安以為自己係警察？

5你老母咩死五毛

仆街，而家保安都咁𨶙樣

正視聽
佢地唔係保安

只係看更/管理員
根據DMC佢地係無"保安"職權

請記住

去做公安啦

推光復香港 時代革命

投訴師

info@urban.com.hk

富城物業管理公司Email

除左呢d無法無天看更
仲有好多罪犯都更加大膽
因為佢地知道黑警係佢地既朋友
佢地做呢d野係唔會有後果

想知之前d垃圾保安下場點？好多單

啲華人賤種DNA就係咁
奴隸階層有當權者思想

推呀屌

cls 推

死手更狗都咁撚串

五毛又洗底

仲有普通襲擊

富城管理公司
垃圾管理公司

隨時係退休狗

謀殺？傷人喎，居民唔出聲？

傷人 拉得
btw鬼會拉咩 自己人

極大可能
普通保安點會咁樣, 普通黑社會(咩叫普通)都未必咁做

惡撚過狗
你看門狗黎架渣

膊頭有三粒花
應該真係好大機會係退休狗

反人類派嘅人打民主派嘅人唔會拉

條友講一句已經係典型廢老藍絲tone

屌你老母

退休狗？

唔拉都炒呀加埋成10座業主一齊投訴

係..

無利是啦

入陰屍紙

咁撚惡？？

仲有個底褲口罩八婆先on9

依家做保安都咁大膽

即炒

手機驚驚咁解 jm9

5毛想洗底

痴撚線。隱瞞疫情

林其東好似係藍

想選返個黃主席

個區議員犯左洩露國家gay密

其實依d保安乜鳩
係咪退休警黎

檢控佢阿

許智勇都入罪喎

過年無利士就可以

藍到黑呀條友

#林其東

補link

咁搞法有冇命派都未知

5你5毛呀

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問HKUSecret(狗隻#252142)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

推民族自強 香港獨立

又唔係身有屎，咁驚咁小家做咩啫
個女人似係HR、manager之類，但係佢連該區區議員都唔識
睇嚟住戶要自救多福

條友爭住做主席係因為想選到做議員

點解要同新年利是作對

痴線正路佢自己都係住戶喇

業主一齊投訴換曬班食蕉佢